人生冇希望

88

just like my name

駁唔到

多賺一點便是賺！

多屌一條女便是賺！